想做敏感測試 邊間好/唔好...

有冇人做過有推介

係咪轉天氣發作Ar

lm

Lm

有玫瑰痤瘡

睇左醫生未先?
玫瑰痤瘡成因有好多，未必因為敏感，有無試過戒口同改下作息先?
我本身敏感都幾嚴重下，睇完皮膚科同中醫都無咩用，所以就試下做過敏測試，so far 做過幾款有平有貴， 夾埋洗左大約一萬多D之後叫搵到自己有咩問題，之後跟住份報告戒口之後都有好左嘅(未好番哂)。 但係一定一定要搞清楚自己係咩問題或者邊類型敏感先，可以幫你慳到好多無謂嘅痛苦同錢。

睇左醫生 不過諗住轉醫生
個醫生都只係開抗生素同消炎藥比我
食完冇咁嚴重但都未好番
點先知自己係邊類型敏感

你個醫生係普通科定皮膚科? 症狀出現左幾耐?
點分敏感類型就要睇多D你背景，有D係一接觸/食中左致敏原就幾分鐘內有反應;有D係身體累積到一個量再爆出嚟，仲要可能隔一兩日先爆。

睇皮膚科 兩三個禮拜啦
你係去邊間check

上次我用"EasyGo"呢個code有折， 你睇下宜家仲有無